旺角警察double team kill 中二噁英催淚彈 + 著火

射親自己人隻手

Source:高登

新年送大禮

【警世】港獨派元旦遊行計劃曝光

聽日見

自走催淚彈

抵啦

新一年立即開始應驗詛咒

後欄著火

抵死

好柒

快d出嚟話暴徒有槍好危險啦

Push

後面班躝癱走得幾撚快
手足喎同袍喎

好快有得睇速龍拉防暴

又準備屈鳩落示威者

拉條毛咩
防暴先係最大權力
速龍咪又係要聽人支笛，仲要唔知識唔識廣東話
唔好話拉啦，屌都唔敢屌多聲啦

拿 香港差佬呢 就好撚低鳩能既

仲要冇人幫著左火既同袍

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

沒事兒

咁都唔死

恭喜恭喜